嗚嗚聲啜毛22

她不會扭轉分開的心意

聽日先再打

打你老母

呀婆 瞓啦 年紀唔細
唔捱得夜架啦你

你最無資格笑啊死老餅

永久性失眠wish u